天仁茗菜你on9架？

無啦啦收膠袋錢 倒自己米？

菜你老母個閪咩

為左個膠袋而飲天仁茗茶你on9嫁？

新野黎？開係邊？得閒試食下

素食餐廳？

天仁茗菜
好高級咁
邊到有得試

白菜定菜心

高檔酒樓？